藍絲笑話

今日聽個藍絲廢老講
香港五十年不變
林鄭個仆街搞到香港咁亂 連同民主派去妖言惑眾

我黑人問題？？我 屌你老母
把口生係你到 講嘢真係唔洗負責任
冇邏輯 又冇記性

究竟係邊個嘅問題 點解上一代可以教到呢班廢老咁廢

每個藍絲都覺得呢個世界圍繞住佢轉
有冇人可以打尻佢哋